ќткрываем Update.bat блокнотом

%host% - хост дл¤ обновлени¤ в yadns
%token% - токен дл¤ редактировани¤ записей dns
%content% - что записывать в обновл¤емые пол¤ ($myip дл¤ автонахождени¤ ip)

%expression% - правило фильтровани¤ записей (разделитель ";")
    <имя ключа>=<значение ключа> (значение ключа это регул¤рное выражение => дл¤ полного совпадени¤ строки нужносделать так ^<значение ключа>$)

$customargs - дополнительные параметры запуска программы (разделитель - пробел " ")
    -debug - программа будет возвращать дополнительную инфу о работе
    -nowait - без ожидани¤ 20-ти секунд

